巴絲入，大波肥定瘦底細

瘦底細波 A-B
定大波肥妹 C-E

前提兩個樣都唔太差

唔好同我講小朋友先揀
望吓自己銀行同ff少陣

入嚟呃正評

早晨呀

樓主咁早起身

屋企人嘈醒我

弱智 post

咁我幾時先可以開？

又要佐山愛又要希志

我媽咪瘦底

瘦底好

我揀肥
瘦我屌過，肥真係未試過，人一世，真心想試

不過小朋友都有兩個，無啦

瘦底，我要腳多啲

唔介意波細啲？

叫你老婆食肥

幫佢按摩下 日按夜按就脹 😏

大波for sure

同埋你幅圖好misleading兩個都屌唔落
一個好似菲傭咁黑 一個欣宜咁肥
不過一定要揀都係揀欣宜

加美極